應該點樣限制警察公權力過大？

除左成立獨立調查委員會 長遠黎睇係咪應該要再爭取有一個獨立機構或者重組監警會同加大監警會權力去制衡黑警？

其實有冇咩方法可以凍結HKPF戶口, 等班HIHI出唔到糧

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU